海賊王舞台公布尾田榮一郎寄語

JUMP FESTA2021海賊王舞台公布尾田榮一郎寄語（史上最長的一次）：

JUMP FESTA的各位觀眾大家好！！
今年真是很不容易的一年。
一定也有很多嚴重被疫情影響的人。
但在在這浮生若夢情況之中，我還想為各個業界，給大家帶來力量的人鼓掌。
今年也是這樣的一年。
JUMP上鬼滅是真的非常厲害。
拯救了很多人的心，給大家帶來了快樂。
很不容易。
漫畫就應該是這樣的。
總覺得有些感動！
接著，聊聊JUMP FESTA的海賊王節目吧！
海賊王竟然馬上要1000話啦——！！
大家讀到這封信的時候，我已經畫完了1000話的原稿，去見各位聲優了。明明本來應該是這樣的！
現在我卻不能去。太遺憾了……
舞台上的各位大叔阿姨
……不
舞台上的各位大叔，姐姐你們好嗎？
總之，雖然我沒能來到現場，1000話的原稿還是交掉了的！！
不知我畫的好不好呢？
1000話竟然會发在新年的第一本JUMP上。
多巧妙的時機！敬請期待！
1000話的慶祝活動等等各種企劃也在火熱進行中，為大家炒熱明年正月的氣氛！
而且2021年還有慶祝100卷的活動，會成為很精彩的一年！
關於漫畫的內容，新情報是
那個人會開始行動嗎——？
紅发的那個男人……！！
海賊王的故事還是在向著結局猛烈前進！
請大家明年也慢慢地，仔細地享受海賊王的故事！！

尾田榮一郎
2020.12

都唔知下年主角跑完未

完撚咗佢啦 拖拖拖

叫佢食屎啦 拖劇情，捨得完未

我想問有冇整合睇
蛋糕島太辛苦冇追落去

1000話紅髮秒凱多 完

公道講句，你收尾收返好都重救到但係我唔覺得佢會做到

跑黎跑去 和之國垃圾到不得了 動畫仲垃圾

又拖多一年

所以唔想追落去

佢知唔知咩係向結局猛烈地前進
睇吓巨人同鋼鍊 甚至鬼滅